好想日本立即取消香港特區護照免簽證

好玩呀

快

日本連大陸都放寬簽證
取消HKSAR免簽你估下有冇可能？

俾少少政治常識好唔好

成個日本清靜哂， 起碼冇左班97 後

爽皮

等班支那新殖民冇得去日本

你話事？ 你好驚呀

80s-90s 會暴動

冇拎bno d on 9 啫

其實佢無講錯
當日本連大陸人夠膽放入嚟
區區一班扮香港人嘅大陸人都點會唔放

唔係放唔放嘅問題
而家係而家嘅機制確保唔到護照上高嘅infomation係真實
咁點都要自己加多關嚟verify

要識50音先批visa

免簽證呀， 識唔識中文呀白痴，拒絕入境咩

支那豬去幫襯死父仇人要簽證架

收返免簽證一黎多左cost,二黎係一定會少左人去日本(包括有人怕麻煩唔搞visa/無公司證明拎唔到/出visa本身有限額等原因)
日本政府為左經濟跟本唔想少d香港人甚至大陸人黎

除非出現重大保安漏洞，如果唔係外國唔會咁輕易取消免簽。

2017年香港係日本第四大外國遊客來源
取消免簽明顯會打擊旅遊業，你覺得個政府會唔會好似你咁白痴...

2019年1月1日，日本又會再簡化中國嘅簽證，仲打算2020做埋電子簽。

要收緊簽證，有排都未輪到日本，係都加拿大同澳洲先啦傻鳩

陳生又係你呀

但係都意慾大減啦
起麻無左班一時衝動出機票就飛個班人

日本政府係你老母話事？

FF如果真係取消免簽，台灣同泡菜會唔會成為最大贏家

日本先係最大贏家
鍾意日本既點都會去，簽證大不了俾錢去申請

依然會有大大聲講廣東話嘅麻煩旅行團廢中廢老

香港係日本最大個客, 點敢亂黎

2018年1月～10月

韓国 South Korea 6,269,200 7.4
中国 China 7,163,700 15.1
台湾 Taiwan 4,069,500 4.8
香港 Hong Kong 1,831,200 -1.1

最大? 有幾大呀?

如果冇記錯
當年叔叔仲係小朋友嘅時候
每個旅行人士銀行戶口都需要兩萬銀先搞到簽證

港豬暴動

惟恐天下不亂既毒撚

係就好,時光倒流二十年,交易廣場開始多人

利申: 全家都有BNO

Bno表示歡迎

唔識駁就提老母

用下你個腦諗嘢啦人哋會唔會收自己個客皮呀

銀行戶口有錢不如一間日本公司出信,講明係邀請我老豆去傾生意,順道帶屋企人旅遊

去日本領事館反映下！

呢個真，為左錢日本真係乜都敢濟。

唔會冇左，只係到時領事館多左條排 visa 既龍。

冇左班鍾意搶平機票既 cheap 精。

會唔會太簡單

比人撚狗。

免簽證前戶口需要至少三萬。

支持
利申 拎左簽證

大日本帝國行返軍國主義啦

最嘈果班廢中廢老仲係有得去喎

日本唔會啦
而家已經狂派簽證比留學生

有人寸你冇政治常識

就話人驚 好撚低質

腥香港人保險雞冇得去海外會議點算？

大灣區護照邊有資格去日本

G持